[五分鷹入] 2017-2018 新賽季轉會情報 (22)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞引罵戰麻煩返出去公海

最後留返係阿狗就好笑

咁雲加都會照用佢

嘩咁無骨氣

呢d叫愛

#AskHawks

Sakho leave Liv ?%

VVD to Liv ?%
Lemar to Liv ?%

係愛呀雲加

似係祖維迪頂麥巴比wo

100
0
0

利個bid 包埋借奧力治

Neymar & Coutinho in 2008:
What is the club of your dreams?
Coutinho: Real Madrid. It's the best team in the world.
Neymar: Real Madrid

快啲去痢啦
個個都話佢踢中間唔掂係要踢中間

stfu

100分?定山狗?

100分

霉到踢英冠

上場大戰仲擺佢正選已經夠on9
何況之後走唔到

Ornstein: Oxlade-Chamberlain has rejected Chelsea move & wants to join Liverpool. Bid lower than #CFC £40m expected. Otherwise will stay at #AFC #LFCV

Arsenal reject £50m bid from Manchester City for Alexis Sanchez, according to Sky sources. #SSNVerified

Philippe Coutinho will leave Liverpool FC this window. €160m. (Oliver Bond - AnfieldHQ)

雲加又贏~

呢個先係

呢個頂lemar

Joel campbell係借走左定賣走左

踢一季好波又80M

傷Q左

佢講明唔想再借走，始終有頭家

即係仲係arsenal

值唔值

冇位踢，等人要

一定唔值啦

我想講係搭單送去比摩狗者

唔幫雲爺爺含撚爺爺寧願派D契仔揸枴杖落場踢都冇佢份啦

雲加都ON撚9

冇人叫佢買怪邊個

比我係疤就隊幾個青訓上去捱一季先

其實想知去到打咩位

打番中路AMF派牌定係打左路

依加係利160m都未必放，擺明撚狗

應該係買到Lemar就會放

5年半約 慢慢玩~山狗就玩唔到

球會唔係反咗面？

抵撚佢死，扮忠心

我都好奇怪

值得放, 160m買到更好既球員
古仔真心唔算太top, 山齊士/draxler都好過佢

買到就係

其實咁條水魚做乜唔劏，雖則之後買人一定比人劏翻

佢似買左人先放比你

Yes
應該簽到lemar先放

draxler好過佢？

咁簽到機會大？

見到有人話draxler勁過coutinho
我有冇睇錯野

反轉豬肚就係屎

帕爾馬而家係意乙？

一個踢法甲都係得19場4g2a嘅翼好過古天奴

車迷都話oscar 勁過古天奴啦

我地要lemar
你地留古仔，deal？

deal

你有得揀？

冇，鳩up only

人工

沙高我屌你老母

嘩四年前既野你都拎黎講

笑死 依家第三四中堅咪馬斯華美倫
準備又比人中出

如果四分一價錢就買到
又真係冇所謂

真係笑死

班能樣根本見利物浦歐聯小組易踢 搏到表現可以去巴

條友不嬲on9

仲有足球史上得美斯勁過18歲既贊奴沙...

The word from #SaintsFC last night was that it's all very quiet on the Virgil van Dijk front. Wonder how long it'll stay that way

利物浦7000萬鎊收購VVD 5年後加盟

多數後備喎

6點起身返工啦

勁過古天奴就正選啦

健身嘅華美子比而家馬斯更強
而且傳有新中堅yerry mina係冬天加盟
華美子頂到半年就ok

有無機會見到健康既華美子防守健康既巴爾

FM

大家咁話

吉清我屌你老母啦

你係勁就正選啦

PSG keep on telling Barça that Di María is non-transferable. Instead, PSG are willing to let Draxler go, but Barça aren't interested. [md]

拜疤都唔要draxler

應該同迪馬利亞差唔多級數

Sky sources: Leicester midfielder Danny Drinkwater has submitted a transfer request. More 👉

屌得好

要迪馬都唔要迪斯拿🤦🏻‍♂️

PSG's Serge Aurier & his lawyers reportedly expecting news on his UK visa & Work permit applications before midday today. #Spurs #THFC

Fernando Llorente is on the verge of joining Chelsea for £14m. (Source: AS)

而家傳緊車仔想要既飲水巴克利同洛蘭迪
今季全部話傷暫時一分鐘都冇踢過,唔知真傷定假傷

D霸氣真係

巴克利應該真 11月先復出到

雞湯今季借咗Abraham應該就係用黎頂洛蘭迪

真啦 如果唔係愛記啲價實企實

Everton have rejected a £25m offer from Chelsea for Ross Barkley

#EFC #CFC

新球壇兵工廠
而且暫時睇落好少水貨

Chelsea's offer was below Everton's original £50m price tag - although it is likely this will be reduced as he has only one year left on his contract.

The 23-year-old has turned down a new deal at his boyhood club.

His situation is further complicated by a serious hamstring injury which could keep him out for three months.

eve want 50m

之前唔係話肯降價咩

巴克利50 100分 35
瘋了 瘋了 都已經瘋了

Oxlade-Chamberlain turns down Chelsea, wants to join #LFC. Their move for Thomas Lemar is ongoing but it's one or t'other. Not both.
(Ben Smith)

Toulouse are in advanced negotiations to sign Giannelli Imbula on loan from Stoke City, according to SFR Sport

留位講價掛

Danny Drinkwater's transfer request went in about a month ago so not sure it changes much for Chelsea. They need to pay up to get him
(Matt Law)

Any紐卡素good news

呢條友破球會轉會費紀錄買返黎頭幾場都唔錯而家要蝕到借比法甲隊

Newcastle sources tell us this morning they have received a £15m from Fulham for striker Dwight Gayle. They're considering whether to accept
Skysport

A deal for Llorente to join Chelsea from Swansea could be agreed today after talks late last night #cfc

Ben Arfa's loan move from PSG to OGC Nice is OFF.

Nice uncertain of the transfer would be legal. PSG have convinced the rivals to loan PSG midfielder and pay full wage of whole season. If the structure of that deal allowed PSG to avoid posting losses, PSG will pay back "bonus" to Nice to convert 80% of Ben Arfa's full salary.

PSG was on a collision course with Uefa over the extraordinary loan-to-buy deal of Kylian Mbappé. OGC Nice refuse to drawn on the UEFA-PSG saga now.

Sky sources: @FulhamFC make £15m bid for @NUFC striker @dwightgayle. #SSN

最尾未又係要買多個前鋒sosad

唔會岩岩升上英超又去踢番英冠掛
佢仲要有正選踢

岩岩比JOSELU搶咗

唔係必然正選了, 加上長期Hamstring問題搞到佢心理有影響

Fulham's formal bid only landed on the St James' Park desk this morning. Not rejected but we understand they're looking for closer to £20m.

諗諗下佢水晶宮去找卡數好似都係英超去英冠
果陣見佢都間唔中入波救水晶宮幾命

20m

Robert Snodgrass says he was forced to quit West Ham after manager Slaven Bilic refused to play him in his preferred position. #WHUFC #AVFC

就算佢係水晶宮果時佢既入球率都係高過曬隊中咁多個前鋒...

佢係英冠好撚屈機, 上季傷咗1/3季都入23球

20m買個英超位

英冠射手

Leicester and Chelsea are still a long way apart in their valuation of Danny Drinkwater. Chelsea's biggest bid is £23m. (Source: SkySports)

40m啦

30M + add on 算啦

李城劏盡啲啦

換哥狗喇 1換1

Sundreland interest on former Man City full back Bacary Sagna. He was released on June. (Sunderland Echo)

重未有人要

隨時同parker 一樣收場

其實中場唔急 飲水真係wfc

唔洗踢英冠下話

之前又話去馬賽

📻Radio Talk

Spanish show El Larguero reports that Angel Di Maria has asked Unai Emery to let him leave the club to join Barcelona.

#PSG

你哋個右閘仲廢過贊仔，求下你哋比多啲人工買張伯倫

不了 佢去利打中場啦

Liverpool will decide today whether to pursue a deal for Arsenal's Alex Oxlade-Chamberlain. [James Pearce]

Oxlade-Chamberlain has turned downed the chance to seal move to Chelsea because his heart is set on playing for Jurgen Klopp. [James Pearce]

Oxlade-Chamberlain is viewed as a suitable alternative if Liverpool can't negotiate the signing of Thomas Lemar. [James Pearce]

Liverpool are unlikely to bid as high as Chelsea for a player who is out of contract next summer. (James Pearce)

屌你老母簽唔到lemar既話變100分

Alex Oxlade-Chamberlain has turned down a move to Chelsea. Will either go to Liverpool or stay at Arsenal. More @MirrorFootball

stay la, rubbish

快啲去做新謝拉特

g持

agger

條友唔係勁仲嫌三嫌四

得罪晒3間fans

呢d細路要雲加先教得掂

OFFICIAL | Former Schalke captain Benedikt #Höwedes 🇩🇪 has arrived in Turin for his medical.

抵啦 對猁hea踢吖嗱 宜家兩頭唔到岸 成個倫敦都憎鳩佢

Crystal Palace are interested in Leicester's Demarai Gray and have suggested a possible swap deal with Andros Townsend. (Source: SkySports)

Chelsea and Swansea talking about Llorente. The first Chelsea offer is of less than €12m. Bony is seen as his replacement (if he goes)

Yes

半個北倫敦加西倫敦啫

邊到黎咁大自信咁想踢中場中

真係得利先比到offer佢

對拜仁同對修咸頓個場飛機盃掛

J medical

DEAL DONE: Borussia Dortmund have signed Jeremy Toljan from Hoffenheim on a 5-year contract. (Source: @BVB)

明明踢中場中大部分時間都pat屎咁

唔撚係呀攞個未來新星換唐辛
雖然gray成日都好獨食

沙高都走埋
比歷真係諗住大腳踢前俾小豆追算

以為佢做咩揸拐杖

BVB full-back Felix Passlack joins Hoffenheim on a season-long loan as part of the deal.

其實100分踢返邊咪幾好 身體質素加速度根本無問題
踢轟打rwb其實進攻都有佢份
防守嘅大半隊都要返後㗎啦
仲要佢踢中場中都唔突出

OFFICIAL | Felix #Passlack 🇩🇪 has extended his contract with Dortmund until 2021 and joins Hoffenheim on a two-year loan.

2年

Atlético Madrid have admitted they are optimistic over their chances of securing Diego Costa’s services. (Source: SkySports)

BREAKING | Kevin #Kampl 🇸🇮 is on his way to Leizpig for his medical. [Sky Germany] #b04 #rbl

€20 million + bonus

換閘？

梗係啦，佢都唔急，一月前慢慢同你玩都得

Sky sources understand Raheem Sterling is staying at Man City and will not be going to Arsenal as part of any deal involving Alexis Sanchez moving in the opposite direction.

初初仲話去支那

Raheem Sterling staying at Man City. Will not be going to Arsenal as part of any deal involving Alexis Sanchez moving in opposite direction

史達寧點會願過阿

山狗同b施華去到都冇位啦，想走都唔奇

有預感山狗會STAY+認真踢 出年FREE

痴撚線

OFFICIAL | FC Ingolstadt have completed the signing of Christian #Träsch 🇩🇪 from Wolfsburg. #schanzer

冇左費查黎個Krychowiak

Although not yet official, Leverkusen appear to have completed the signing of Lucas Alario from River Plate. #B04

本身簽咗Barry

當人on9?

國際米蘭印尼班主托希爾，早前喺國內接受訪問時，就搞出個關公災難，話自己收購國米，係因為細細個鍾意睇荷蘭三劍俠踢波

雲爺爺竟然唔搶
上2季都有傳

Oxlade-Chamberlain is hoping Arsenal will alter their stance on not doing business with Liverpool. (@MelissaReddy_)

呢隻食屎狗面皮厚成咁

#LFC are still waiting to hear back from AS Monaco following their latest offer of €80m plus the loan of Divock Origi. (GFFN)

According to a journalist at the Nice-Matin last night, the Principality side had decided not to respond to the proposal. (GFFN)

Monaco did the same thing with Arsenal, who made three offers, and Monaco only actually formally responded to the first proposal

BREAKING:
Newcastle €20m for Praet
By Football Italia staff

Newcastle United are prepared to pay €20m for midfielder Dennis Praet, but Sampdoria are refusing to sell.

According to Sportitalia, Rafa Benitez is determined to sign the Belgium international for the Magpies this summer.

The offer on the table has climbed to €20m – double what Samp paid to take him from RSC Anderlecht a year ago.

However, the same report insists the Blucerchiati will not part with Praet so soon.

Coach Marco Giampaolo has already lost Patrik Schick to Roma and won’t let another young talent leave.

Townsend's representatives have told #SSN the player WILL NOT be part of any swap deal. If he moves, it will be a straight cash transfer.

影響到佢d咩

Sky sources: @WBA in advanced talks with @PSG_English over loan deal for midfielder @GrzegKrychowiak. #SSN

仲印尼佬? 考古post?

面子

The transfer market in Spain does not close until Friday night. Across Europe (England, France, Italy etc.) it's Thursday. Coutinho can leaves after even England transfer market closed.

其實佢上次轉會都係差唔多,佢同GAYLE都係話係獨立轉會,但兩邊個價錢都偏高,令人懷疑其實兩單DEAL係有關係

V92 既話會唔會捉左佢去跟龍門training

愛美麗真係害鳩死佢

雲加咩事咁嬲利物浦 唔係40M+1得罪左佢呀

本身骨子裡D聖人基因推佢去利，為左去利話自己想踢龍門都唔出奇呀

1.丁力好忠心，打後備都無怨言（真心非假膠）
2.佢係哥狗契仔，點會無得出

正

其實啲膠層係咪弱智
我一個睇左咁奈波既學生哥都識買咩人賣咩人啦
死追古160m真係on9
而且問題根本就唔係前場
中後場先要執
係咪真係咁難發現

佢對利記反骨，但對鏝好忠心
有咩衝突

佢老婆咁撚正
踢唔踢都得啦

你係咪波台小白再世？全世界最識波既人

你睇下雲爺爺再講

應該即刻搵你做高層

買件保連奴都唔撚買seri真疤

Understand #lfc have had an opening offer for Oxlade-Chamberlain rejected by #afc. Lower than #cfc's £40m, circa £30m. Ball in #lfc's court.

猁狗真係睇住黎食
又唔係等佢黎
唔得咪等多半年先簽

seri 對拿玻里出晒醜喎

FM妖閘

所謂咩真疤真蝗得啖笑啦
先唔講尼馬古天奴，係蝗入面都好似有幾個係疤fans

Pauinho冇出過醜

Barcelona have made contact with Dybala, Griezmann and Lemar as they look for other options if Coutinho doesn't join. (Source: MD)

爭第四

利買晒人 之後古天奴走唔到都幾好笑

Coutinho stay咁vvd lemar係咪唔駛諗

應該仲有事但一個既
如果keita筆錢係下年先俾，咁利都仲有多餘錢啦

個個都賣 係法賓奴同lemar唔賣 得罪左摩納哥高層？

對住拿坡里中場班癲佬好難唔出醜架喎

賣撚左咁多個留幾件都唔比

因為法賓奴真係太重要

關忠心撚事咩
因為對家係妓咋
你試下而家疤／蝗是9但出個10m8m黎bid
即刻同你雙罷三打嘈走啦

之前賣得太平on9知錯

安德列治先on9 泰利文斯20m都無就賣比摩納哥

個個都正貨

摩納哥買正貨得黎平先神奇 又要無人爭

法甲修咸頓

依d比甲踢波既 踢到球王咁你都唔敢貴買
係摩依d先敢出到20m去買

唔係release clause嚟咩？
次次FM開新save 必買

呢個真

而家摩納哥係唔賣Lemar係因為未到心理價位定真係唔賣？

哩句真 反正而家d 大球會大把錢 等你踢起先買都未遲

似係吊一吊高黎賣

依d你ff姐

勁就唔洗踢比甲啦

agger路係勁就唔洗踢左阿甲先踢馬體會啦

Liverpool have not yet submitted a bid for Alex Oxlade-Chamberlain. (@bbcsport_david)

100分條仆街真係

走唔到 道個歉錫下個章 爺爺同班球迷就唔記得嫁啦

如果用黎當係古replacement咁fsg 成班人個腦真係裝屎

阿甲出過咁多球王
美斯老馬etc
比甲出過咩勁人

你隊波隊長好似比甲出身

公司佬咪比甲出黎

Monreal , Kolasnic...
冇左閘了

咁多年前唔計

兩個夠做啦
Gibbs本身都冇得出

馬馬度沙高我屌爆你女友

比爾連咪正選左閘

是旦1個傷就....
Ox又話走

加油

雲爺爺用比比鳥架，咩冇呀

護級唔洗咁多人

雲加比人屌到仆街

Ox唔會打左閘啦
冇哂人應該會放bellerin打左邊

駁唔到

Bellerin放LB/LWB真係神級調動

雲加做野唔駛你教

咁5xm買個神射手返黎出波又點計

買返黎做後備呀

兩個正選料仲唔夠

以前lord 賓出波俾艾沙雲頂咪又係咁

迪斯高邦尼都斬波比agger路頂啦
爺爺有咩問題？

淨係識係個禁區度妹下妹下咪搞到哥狗唔用你囉

佢自己踢唔掂possession football

Breaking | Liverpool & AS Monaco representatives are currently meeting regarding Thomas Lemar, according to SFR Sport. More follows.

迪布尼都係

Arsenal are prepared to sell Alex Oxlade-Chamberlain to Liverpool this summer. (@johncrossmirror)

Arsenal have decided to move Oxlade-Chamberlain on rather than have him stay for the final year of his contract. (@johncrossmirror)

The Gunners would now be prepared to sell to Liverpool despite the long-running history of bad blood between the clubs. (@johncrossmirror)

好心車迷啦
依家係張伯倫明知有可能留一年阿記先走都唔揀車路士
俾人嫌棄仲覺得自己冇損失咁
你笑張伯倫唔掂，阿記留佢會有損失
不如諗下點解英超冠軍連張伯倫既級數都吸引唔到

因為無位俾佢踢佢先唔來lor

6季9英超入球
你屌埋我個份，唔係英人佢死撚左啦on9

你問下英超上季前8邊隊會咁撚on9 promise一個中場位比依條撚樣踢先啦

樓上 Axxxxxxxxxxx on9
唔洗理

仆街講遲左

ad狗=on9
唔洗理plz

早一日仲講緊多謝阿記賣張伯倫幫車路士重建
依家俾人拒絕就數佢點唔掂
簽到就重建基石，簽唔到就廢物死左佢

asking for 100m

你睇到邊個位勁過車正選
係阿先比到位佢踢咋
利車都想用佢做輪換，佢就想講埋要打中中把自己看得那麼高

霸住個阿區討論親就標籤迷雲反雲
呢度轉會區又係你話事？以為你邊位扮大佬

做球迷係咁架啦，買到一定搵到位j架，唔通簽左死老豆咁屌定佢一定失敗又廢又盛?
依家簽唔到咪屌佢囉，家陣我又唔撚係中立球評家，扮理性無獎金架bor

車撚買閪到勁人咩，比個真禾確特佢地都流晒口水啦

呢鋪你真係柒左d

一直都係j佢潛力，唔覺得佢真係勁過moses(係rwb依個位置上)

Serge Aurier confirming that he has been granted his visa in order to join the Premier League.

Breaking | Serge Aurier appears to confirm that he has been granted his visa in order to join Tottenham Hotspur.

熱狗好波

咁恭喜車路士避開一劫
不過記住係你地畀張伯倫食檸檬
唔駛講到幾好彩簽唔到又數據不符合身價等
因為係個你口中咁差勁既球員拒絕你地

柒頭，躝啦

Serge Aurier will now complete his €25M move to #thfc in the coming hours after being granted a UK work permit. [L'Equipe]

Jordy Clasie (Southampton) is undergoing a medical at Club Brugge today. He'll join the Belgian club on loan. (@MikosGouka)

Jordy Clasie->布魯日

英超已袋，理撚得佢，咪睇下佢留隊/去痢拎到咩杯囉

條傻鳩睇講到俾人拒絕咁大件事
平時食檸檬食到傻咗咩

阿仙奴

阿狗會比佢打中場中就唔會走

#Depor agree loan return for #AFC striker Lucas Perez for reported €4.5m, 12 months after €20m sale to #Arsenal

Serge Aurier's representative tells us that move to #THFC is imminent. Granted work permit. More from @skysports_sheth on @SkySportsNews

Grant Hanley is currently undergoing his Norwich City medical. Fee agreed with Newcastle yesterday. [SKY]

Manchester City officials have arrived in Santiago so that Alexis Sanchez can sign a contract if a fee is agreed with Arsenal. [El Mercurio]

Liverpool now in contact with Arsenal over Oxlade-Chamberlain. @_pauljoyce

BREAKING: Liverpool make their move to sign Alex Oxlade-Chamberlain. Talks are underway. (@JamesPearceEcho)

屌

唔係傳曼聯咩？！

Lazio have contacted Valencia regarding Luis Nani, according to @DiMarzio.

傳熱先 好似

真心 Serge Aurier勁過walker 1個level 熱刺真係買到球星番黎

求你唔好燈

好似話2個要哂

我曼重唔出手

迷得雲果d

《BBC》：真禾特要求出「城」

【體育】包括《BBC》在內的多間英國媒體周三紛紛報道，盛傳獲車路士招手的李斯特城中場真禾特，已經向球會正式提出轉會申請。

Chelsea have made an official offer to sign Bayern Munich right-back Rafinha after Alex Oxlade-Chamberlain rejected them. (Source: BILD)

終於走到

loan

突然間醒起我地仲有咁實可以用

真禾特即係 禾真確特 =禾確特?

人滿為患wo ching
仲想要邊個

講左夠人，唔洗買

如果比曼聯買到隻傳中叻既翼就可以直接頒英超冠軍比佢

都頒左一半

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

Club Brugge are set to see off competition from Crystal Palace to sign Southampton midfielder Jordy Clasie.

痴線水晶宮中場爆曬人都仲買

荷甲無人要 慘到要去比甲？

你幾時有錯覺係荷甲勁過比甲

西布朗今季想搞事wo

4 clubs are trying to sign Fedor Smolov before the transfer window closes: Besiktas, CSKA, Wolfsburg and Zenit.

年年拎夠40分就hea

買咩人都係打901架啦

Burnley have agreed a fee with Huddersfield Town for striker Nakhi Wells

£5m

長追細波好快儲到首期

West Ham forward Diafra Sakho has just passed Rennes medical. £9m deal agreed

Breaking: Arsenal to hold emergency board meeting regarding the managerial position of Arsene Wenger. Stan Kroenke reportedly unhappy about the negativity surrounding the club and could fire Wenger if situation doesn't improve.

荷甲三大班霸點都勁過布魯日安德烈治啦

挽留

護級之王

哦

都係曼城拎英超的了, 毫無圓臉

2008年巴塞仲未崛起

細哨年代已經稱霸

真心定假膠?
果陣皇馬廢過狗喎

比利物浦炒4球

Mauricio Pochettino dismissed the chance to sign Lucas Moura, believing he is not good enough for his #thfc squad. [France Football]

Mauricio Pochettino was interested in signing Angel Di Maria but the #thfc board insisted the deal was too expensive. [France Football]

其實係真定假

City will make a second bid for Alexis Sanchez in the next 24 hours that is closer to Arsenal's £70m valuation. [@hirstclass]

唔夠哥迪奧拿年代黎掛

尼馬過幾年會唔會去埋皇馬

咁點解當年唔直接去皇而係去巴

轉多幾次會幫佢老豆搵錢

皇allin bale

係咪話細個險簽過

係 好似去埋體測

先買迪馬再立即放山狗啦

當然去皇鬼有位比佢踢？
賣C朗？

Simon Stone‏ @sistoney67
Looking like being a quiet deadline day at Man Utd.

去埋鏝
今年英超真係獌鏝之爭

Eden Hazard on his brother's move: "I'm happy for him. In January he might go on loan somewhere." #cfc

雲膠死左我就信

肥仔:ssk and lamela are too perfect

can't find in google

係阿狗手畜作

爺爺轉死性?70M一年約都唔放

有咩就屌"禾確特工隊"啦

Atlético and Chelsea finalise Diego Costa move

Representatives from the two clubs met on Wednesday to tie up the loose ends in a deal reportedly worth 43 million euros and 11 million in add-ons.

(AS)

賣就咁撚快手
借撚埋隻nigga同閪女人出去啦,屌

哇，costa 都值54m

FSG又成功撚我地一獲

錯POST自膠

9月1號輕鬆反cup啦
Lemar, Chamberlain, VVD排排坐簽約

Dries Mertens agent reveals Chelsea’s “concrete interest” in Belgian star, Barcelona keen too

Speaking to Sport/Foot magazine in Belgium, the player’s agent, Stijn Francis said: “There was concrete interest from Barcelona and Chelsea, bit he’s happy in Naples and believes he can win a scudetto (Serie A).”

Since then, the Belgian star has renewed his contract with the Italian club until 2020.

快

佢走左你都唔會有正選

Record say West Ham presented a new Carvalho offer yesterday, via agent Ulisses Santos. Rejected. #WHUFC

好似吹左兩個禮拜

點解西咸唔同西布朗爭基祖維克

佢唔走都有啦，我費事佢唔肯做後備搞事咋

According to Sport/Foot in Belgium, Everton asked Chelsea €50m + Michy Batshuayi & Bertrand Traore for Romelu Lukaku. Chelsea wanted to keep Batshuayi and rejected Eve's offer.

咁撚大咬

屌你比我就60M+MICHY
MICHY呢條友完全唔夠班

巴舒亞衣買返黎40m Traore大約20m
1.1億先賣比車

Traoré left Chelsea to join Ligue 1 side Olympique Lyonnais on a five-year contract for an initial transfer fee of €10 million (£8.8 million)

佢既專業眼光為Traore估價20m

聽講依單有私底下set左回購

Traore有回購先10m

Official buyback clauses are not allowed by the French FA.

唔係得sell on clause咋咩

同迪屁一樣，君子協議

我上面講左, 唔知邊間報館話私底下有

迪比果個協議好似係35m

姐係如果車路士想回購,里昂可以唔理車路士
君子協定

係ga, 但traxxxx上年起ajax打得唔差
10m都放應該真係有協議啦

RMC:

Mohammed Ali‏ @mohammedali_93

Also turns out Bertrand Traore's transfer is not as expensive as first thought - €10m + 15% of future profit Bertrand Traoré leaves #CFC and joins #Lyon for just £8.7m... seems wildly low for a 21-year-old striker with such a high talent ceiling. No buy-back but 15% for Chelsea on the next sale.

how about depay?

Mariano & Depay 都有gentleman agreement
but Traore no

唔可以100%肯定一定冇
不過Mohammed Ali都不嬲可信有公信力

依條黑鬼唔差, 車仔竟然唔set

簽咁多中堅???

呢個打u23先啦

咩人黎

要google

Google

Torino are very close to signing M'Baye Niang after having positive contacts with Milan, according to @DiMarzio.

?% belotti > milan?

-100%

雙線作戰
+賣左Wimmer

Clement

Sanchez to MC ?%
Coutinho to Barca ?%

FD底果然唔同d

等睇做英雄

拜仁去雞湯

山齊士去左雞湯

沙基利都由拜仁踢踢下踢到去史篤城啦

我怕佢雞湯都踢唔掂

吾同la, 史篤城依幾年好難降班

agger路>膠登 %?

竟然肯低頭踢Swansea

垃圾唔計

佢仲話要同大球星踢波

冇人要又想踢正選咪過去

雞湯個領隊好似係肥安助手

個樣好唔開心

你改返名

Fabian Delph has rejected a move to Stoke and believes he can get games at Manchester City this season. [@TelegraphDucker]

Wolfsburg very keen on Divock Origi and will pay sizeable loan fee. Liverpool want him to go abroad.
(Paul Joyce)

On9 想hea袋人工就真

咁好易達成姐
90分鐘後備落場兩次, 咪games

Bayern Munich has reached an agreement with Premier League club Swansea City for the loan of Renato Sanches. The deal is on its way to being closed. It will be an initial loan of 5 million plus a 30 million option to purchase. The future of the young Portuguese star is in the Premier League.

有買斷

又返去

Aaron Lennon唔開心.jpg

出到場先算..一年傷6,7個月以上 好返果陣=休季

抵喎

如果史雲斯執埋後防同龍門就掂

山齊士可以reject史雲斯offer

玩留

Bony edging closer to re-joining Swansea, which frees up Llorente to join Chelsea. Denayer off to Galatasaray. 4th successive season on loan

Rob Dorsett‏ @RobDorsettSky
Talked a lot about all window, but #lcfc Ahmed Musa in talks with #hull over loan deal. Issue still to address: how clubs share his wages.

Olympique Marseille‏已認證帳戶 @OM_Officiel 8小時8 小時前
更多
🔵 Vous avez un RDV à 11h en direct sur Periscope !

🔥 Découvrez @aymen_abdennour sous ses nouvelles couleurs ! #AymenEstOlympien

lm

西咸要買幾多高價廢柴先肯收手

40M可以拎走

係就買後防啦
西咸後防完全係垃圾

傻西方迪

Oxlade Chamberlain's management team @colossalsportsm have announced there has been a deal agreed with Liverpool. Fair to assume it's Ox

Alex Oxlade-Chamberlain follows @colossalsportsm, his management, which have announced a done deal to Liverpool.

巴迷

Thomas Lemar "very likely" to sign for Liverpool before tomorrow's deadline according to L'Equipe. “

私下接觸

L'Equipe didn't say #Lemar is "very likely" to join #LFC. They said "possible"

Liverpool agree £35m fee with Arsenal for Alex Oxlade-Chamberlain. (@MelissaReddy_)

Sky sources: @VfLWolfsburg_EN hoping to sign @LFC forward @DivockOrigi on a season-long loan. #SSN

古幾時走

做定期或者掟落海好過啦

ho ball

高普要得肯定有辦法用佢架啦

可能只係覺得佢太勁，買過黎削弱阿仙奴

錢多定點
VVD幾時綁架自己去利

OFFICIAL: Welcome to Juventus @BeneHoewedes!

👉 juve.it/It8z30eN3Kj

#WillkommenBenedikt #ForzaJuve

Done deal ✅

Liverpool have agreed a deal for Alex Oxlade-Chamberlain from Arsenal for £40m.

bbc.in/2iJmFTI #LFC #AFC #LFC

bbc:40m

擺明撚佢

No bid has yet been made for Southampton's Virgil van Dijk. (@MelissaReddy_)

入埋唔夠輸

BREAKING NEWS: Liverpool have had a £35m bid for Alex Oxlade-Chamberlain accepted by Arsenal, according to Sky sources. #SSN

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david 12m12 minutes ago
More
Liverpool have agreed a deal with Arsenal to sign Alex Oxlade-Chamberlain for £40m #AFC #LFC

肯match 40m

終於肯躝

如果冇lemar變左100分真係on9

但咁先係最正路

得返兩日, 好過咩都無

100%

100分勁！

Liverpool agree £40m deal with Arsenal for Alex Oxlade-Chamberlain [Independent & Guardian]

SL Benfica striker Konstantinos Mitroglou has agreed a 4-year contract with Marseille, according to RMC.

Marseille have had a €14m bid for Konstantinos Mitroglou rejected, with SL Benfica wanting at least €20m

Marseille continue to negotiate for Divock Origi (Liverpool) & Islam Slimani (Leicester), but only want 1 attacker

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david 48s48 seconds ago

Oxlade-Chamberlain to sign 6yr deal with #LFC & becomes Arsenal's all-time record departure fee. Unlikely that #AFC will sign a replacement

Lingard 30m即deal

完全唔明今個轉會窗做緊乜

mu no any j news?

齊腳了，依家只係等季尾捧盃

阿好似轉會仲有賺 net profit

雲加唔係一早已經話自己隊波太多球員要清咩,咁點會買replacement

如果賣埋山多70m

右閘

係咪得我一個覺得100分會好岩利記用

清果堆唔用架姐
不過david都like左條tweet了

跑狗最岩高普

諗住咁就耍得到班阿迷，屌你老味真係當人傻

psg 雙曼咪一樣狂fing錢，而家隊隊要跟上遊戲玩法

你仲天真諗住真係玩收支平衡既咪比市場淘汰囉

最撚慘係你本身有本錢去洗錢

冬季轉會阿仙奴會大手掃貨架啦

前面入夠半打，後面係邊個又有乜所謂

雲加話單線夠人腳奪冠了

岩架啦季中傷鳩晒唔到佢唔用

100分都好似成日傷個D黎

天作之合

阿記d軍醫卡叔都比佢地搞到就收山

利狗都唔係好得好多

What.....

psg有無出過佢ga

冇人爭...

竟然會去西布朗

Andre Gomez > West Ham (Loan Deal)

Inter sporting director Walter Sabatini has told the Italian press that they are done for the summer. Most likely rules out Mangala joining.

Diafra Sakho is not for sale in this transfer window he is an integral part of our first team squad and will play a part in our recovery. dg

David Gold - West Ham Chairman

荷蘭橙真係每況愈下
返荷甲仲好啦

新史耐達

疤個gomez?

巴嗰個？
如果係點都要加強制買斷啦

完全估唔到

搞到咁大 pulis今年仲會唔會40分收工

Club Brugge KV‏已認證帳戶 @ClubBrugge 26分26 分鐘前
更多
#WelkomJordy! 🤝

…

JuventusFC‏已認證帳戶 @juventusfcen 59分59 分鐘前
更多
OFFICIAL: Welcome to Juventus @BeneHoewedes!

👉

#WillkommenBenedikt #ForzaJuve

50分收工

Leicester stand firm over £40million on Danny Drinkwater despite he hands in transfer request. Club source said they expect both Drinkwater and Mahrez should remain after transfer deadline.

krychowiak係買定借

PSG have confirmed there is no option to buy in Krychowiak's loan move to West Brom. #WBA

比04逼走

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david
Arsenal have no plans to replace AOC & no money for major signings, but only way Sanchez leaves is if #AFC get massive money & replacement

山狗快躝

哈, 高層又有花紅

用我地王牌安仔換你

今年英超隊隊d news都咁好睇

熱狗有咩好睇

賣walker

冇啦啦d錢冇哂
賣人都已經收番哂買拿卡果筆

google

白禮頓?

木耳朋友隊買完木耳仲有無買人

唔好傻啦
RB有AV Darmian Lindelof
買一個代表要放一個
最有機會個個Darmian講明off market
唔會簽架啦

Must not fap

放心
一定會

齋借一季

PSG plan to announce Kylian Mbappé on the last day of the transfer window. They want the potential second most expensive player ever to dominate the headlines of world football. [Le Parisien]

要崛起了

MARCA:

El Atlético de Madrid no fichará a Diego Costa en el mercado de verano

Atlético de Madrid do not sign to Diego Costa in the summer

Marca同AS打對台

呢個超勁

LAST 27 HOURS OF THE TRANSFER WINDOW.....(EXCEPT SPAIN)

Alex Oxlade-Chamberlain rejected:

💰 £180k-a-week at Arsenal
💰 £220k-a-week at Chelsea

🙌🏼 Joined Liverpool on £120k-a-week.

垃圾1件都35m 咁比真歷32m又點計?

醒目仔

差成倍

唔係覺得去利有冠軍嘛

H10先200k 會唔會比咁多佢啊 6季9球

又幾似

比我揀揀去車啦
車本身唔夠人實多啲機會又最多錢洗仲有歐聯
留阿都叫有啲錢洗但冇前途玩下單線
去猁真係最on9根本去到係坐salah mane後備仲要咁撚小錢

Spurs not prioritising a push for Barkley right now due to his circumstances, so they've joined West Ham in pursuing Andre Gomes [DeanJonesBR]

有５屆歐聯歐冠 １８屆頂級聯賽冠軍作支持，傻都識得揀

去利仲可以取替 神軒 /Can /老母 /拉蘭拿 打正選中場
(佢覺得)

lalala有排傷
四線實大把正選佢踼

係為冠軍點會唔係揀去車先過揀去利

信果個都on9

車offer佢好似150k

為冠車去車啦

Mahrez on the move? Given permission to leave Algeria training camp to complete transfer

機會嚟嘞，雲加

巴塞

禾曼!

禾 你老母

高普有魅力

曼聯真係爭隻右翼，但如果買佢意味馬達收得皮

Both Chelsea and Spurs battling for Fernando Llorente. At this point Spurs putting more money on the table. ［skysports]

32歲都咁搶手
上年好似冇人要先加盟鷄湯，
世事難料

打下打下d制空力又番番黎

個人覺得熱刺真係好需要一個好既後備前鋒，贊臣太柔，柔得黎又唔係好勁

下下靠kane一個人停波set波太辛苦，特別落後果陣添

Breaking | No deal for Riyad Mahrez yet with any club, but Chelsea, Barcelona & Tottenham all in talks - L'Équipe

Riyad Mahrez given leave from the national team to travel to Paris in the event that a deal with any club occurs

巴塞淪落到咁

其實我覺得作為後備都應該幾啱踢

勁過迪路菲奧先啦

好過出 艾卡斯亞 同埋alex vidal 先 la

其實去到係打正選

老老實實唔覺得馬列斯差

不過一定要有隻閘幫下佢拉位，如果唔係佢好難踢

岩岩場波對曼聯其實都好撚踢，完爆左盲，但係遇到個比摩佬調教完既鍾斯真係冇哂符，不過都叫做出到幾腳波有d威脅，除左佢之外李城正選其餘人都完全冇威脅

係都去阿仙奴啦

簽小花都會嚟做黑大帝後備
做乜鳩丫

依靠丹尼森遜做support

Everton have made an offer to take Barcelona's Thomas Vermaelen on a season-long loan

有好有壞，森信根本係李城冠軍隊最廢果個，助攻廢意識廢，但就係佢咁撚廢佢比較少上去攻，主力做防守，反而馬列斯就唔洗點做防守工作

進攻方面森信好少可幫到手，不過就算佢係咁依係馬列斯後面跑過都已經幫到馬列斯好大忙，馬列斯d fake真係好撚真好撚快，射波又準

吸傷大法

想要隻左閘同fabino

左邊SHAW 白連特 右邊華西 達美安都夠做啦

你隊波揸住walker mendy同我地講呢d

左閘仲有落河
不過仲有幾個月抖

垃圾
一個買來做文員， 其實shaw 唔差， 但傷真係...唉
盲見到佢跑步慢到唔識形容

亂尻咁講
馬列斯下下都要跑返去幫手協防
再推波上
森信條on9根本幫唔到手

Sampdoria have agreed a €22m deal for both Duvan Zapata and Ivan Strinic from Napoli, beating competition from Sassuolo.

Sky Sport Italia and Sportitalia both report the agreement was reached late this evening.

Manchester City centre-forward Wilfried Bony has accepted a loan move to Hellas Verona, claim Sky Sport Italia.

簽到雲迪克就正

唔係雞湯咩

好大隻

如果賣埋路蘭迪咪得番abraham一個前鋒

Ayew?

佐敦艾耶其實都唔係好算係前鋒

算輔鋒之類

你地4隻閘，我鏝得3隻閘

賣Dennis Praet

做咩改返名

幾多都無用啦
v92二期季中傷七隻閘

transfermarkt話史雲斯已經借到拜仁山齊士

係
deal done咗
仲有buy out條款

真係識人好辦事

落利狗面

有無人想知都唔講

咁我鏝都試過傷人傷到出u21對車仔既
你望下鏝陣容有一半都兼職文員

拜仁中哂伏

Leicester and Arsenal have agreed on a a 5yr contract fee to sign Mahrez becoming Arsenal's second record signing, in a deal worth €52m

Rojo上年打中堅唔係好勁咩

右翼衛出現了

勁到仆街

呢個25係遲早既事...

佢相當有hea踢既潛能

獌中堅好多人

迫走領隊係狗過合約戰士

聽講佢同鳥露牙一齊逼走雲爺爺

source?

假嫁

去車仔喇

成班都25

肯定唔會再簽到人

真係等賣盤先救到阿，轉教練都救唔到

冇buy out clause

事實好撚廢 出親佢都自爆

Nani to Lazio

依家變左人球

佢有老豆調教係好左既， 第一二季真係唔知佢做緊乜

想跟實Evans 轉會新聞
唔想佢去曼城呀
愛回家好唔好

原來Jason Denayer仲係曼城人

係華西好差咩?
利申冇睇

你就垃圾
Rojo上季曼隊內全季最佳中堅啦
Bailey非洲盃番黎都派左個幾月膠

Rojo未重傷前全勤
拍住Jones,細緊定Bailey都carry哂呀

無睇係到9up

Once Oxlade-Chamberlain deal is done, Arsenal's net-spend this year will be -£10m. Arsenal's net spend is less than Fleetwood Town. PATHETIC

你又知我無睇？
全勤就勁？乜野邏輯呀， 最多咪不過不失
加上我話垃圾係shaw 同盲， 幾時有講過Rojo

上季大佬河絕對唔止不過不失掛

當年喺曼聯後期踢到on99
去左西布朗先正常翻

其實我覺得佢幾勁，踢英超中游應該無難度

你收皮啦

左閘仲有落河
不過仲有幾個月抖

垃圾

你講緊邊個係垃圾呀柒頭
仲係度扮野

至於Rojo
有眼睇既都知佢係上年最佳中堅
Interceptions 成隊曼最多呀

走甩左幾多張紅呀 唔係咁仲有得你全勤?

雞湯仲有無傳第二個前鋒？

馬列斯>mu ?%

50000000%

睇番上面quot 紅字呀盲俠

ching你又亂講野激嬲我地D曼聯手足

AS Monaco are coming under increasing pressure from manager Leonardo Jardim to retain Thomas Lemar - Le Parisien

Blurry, but Riyad Mahrez's been spotted at Paris airport (@imadbabouri). He's there in case a deal gets done. No agreements yet. #cfc #thfc

係咪抬價

英國果邊差唔多開工啦

好緊張
我曼簽多件啦

transfermarkt話借左去加拉塔沙雷

佢2c應該係仲未賣 係借

Draxler最好就唔好去阿狗
佢係個種隊波沉佢會跟埋沉既球員
得第一季係狼堡有少少火帶到隊波
之後狼堡一沉佢就沉
阿狗都係咁

有記者追住問哈利列納諗住收幾多佣未？

Chelsea wanted to make late Aurier offer after permit success, but Levy secured exclusivity agreement. #THFC #CFC

Chelsea could still offer today, but would have to get everything agreed from start to finish, Tottenham already done that.

會唔會金章安翻版

去車啦

所有野match TOT offer 就得 傾都唔洗傾
不過轟高層D效率你知架啦

見過鬼仲唔怕黑, 搵幾個黑鳩保標夾住佢啦

vvd>lfc?%

Tottenham Hotspur's exclusive negotiating agreement with PSG for Serge Aurier expired yesterday - L'Équipe

Crystal Palace have bid ~£23m for Mangala & optimistic #MCFC will accept. #CPFC want Sakho & vice versa but #LFC refusing to drop £30m price

@bbcsport_david

Mangala also wanted by #WBA who'll only sell Evans if he's replaced & Mangala 1st choice. With #MCFC wanting Evans that deal appears easy...

...but Mangala wants Inter & chances raised by their Mustafi move collapsing. Meanwhile Mustafi to Juve hopes ended by Juve signing Howedes

So Mustafi stays (suiting neither him nor Arsenal) & that means #AFC ending own interest in signing #WBA Evans - also a target for #LCFC !

Aside from unchanged Alexis Sanchez situation, only significant Arsenal exit today would be Lucas Perez leaving a year after joining #AFC

@bbcsport_david

mangala仲會有隊波出23m買都幾撚好笑

拉科 / 紐 ???

一半都未必值

佢係華西踢得唔錯

#Valencia winger Luis Nani has arrived in Rome ahead of his proposed transfer to #Lazio

[Info Paris U] Fabinho en stand-by… Paris accélère an parallèle sur Danilo

Porto midfielder Danilo as Fabinho alternate of PSG

@efabascalUK reporting Tottenham are planning to to hijack Chelsea's move for Swansea City's Fernando Llorente. #THFC #CFC

熱車最尾一日就好睇
鬥hijack

Real Madrid & Barcelona are pressurising UEFA to take a look at PSG's summer dealings as soon as possible - L'Équipe

揀波踢

The club Riyad Mahrez has left the Algeria squad to sign for is... not Arsenal. #AFC are not in contention for the #LCFC winger #bbcfootball

@bbcsport_david

如果佢去埋阿狗就成個career path同ozil好撚似
又係史治克起朵之後轉第二間德甲球會,打起左去隊大會(皇/psg)再去阿記

Arsenal are not in the running for Riyad Mahrez, according to the BBC

買埋包皮先再投訴都未遲

之前皇馬唔係食花生既咩

唔係confirm左咩?
黑山仔都著埋10號影相

皇馬之前都想買包皮
但係根本唔夠PSG爭

PSG delay到今日
想全世界既報紙都係佢做headline

Riyad Mahrez future still up in the air - at this stage #lcfc have had no further bids since Roma interest weeks ago

Mundo Deportivo: Barca hope #lfc accepts its final offer for #Coutinho. €160m

今日mbappe聽日古天奴

Everton have reportedly ‘intensified’ their contacts for the signing of Raul Jimenez from Benfica.

Spain’s AS report Everton have also been keen on Fernando Llorente, but it’s likelier he moves to Chelsea or Tottenham.

Eliaquim Mangala "not interested" in Crystal Palace move, West Brom are also monitoring the situation - BBC

Nani -----> Lazio

Good luck in Paris

James Ducker @TelegraphDucker 3m3 minutes ago
Inter were chasing Mustafi but that appears dead. Doubtful Inter would bid what #CPFC have for Mangala. They favoured a loan originally

Mustafi stays

Everton have rejected loan offer from West Ham for winger Kevin Mirallas
@SkyKaveh

BREAKING: @everton have rejected a loan offer from @WestHamUtd for forward Kevin Mirallas - Sky sources #DeadlineDay #SSN

The club Riyad Mahrez has left the Algeria squad to sign for is... not Arsenal. #AFC are not in contention for the #LCFC winger #bbcfootball

Understand #lcfc have had no new bids for Riyad Mahrez. Last offer was over 3 weeks ago - £31.8m from Roma.

BREAKING: @LCFC have received no new bids for Riyad Mahrez - Sky sources #DeadlineDay #SSN

Mahrez is in Paris.

Sheffield United are set to sign 17-year-old West Ham midfielder Domingos Quina on loan.

老老柒柒
馬列斯真係去巴狗既做乜要飛去PARIS
直飛巴塞咪仲近

Stefano Denswil is in England for his medical by the way. Deal close to be completed. #bhafc

Brighton

咁究竟馬列斯離開去邊度

Go PSG

去paris係stand by姐

慳番啖氣踢多半季啦

#thfc are close to completing the signing of Fernando Llorente from Swansea City. [Independent]

Llorente (Che) vs Aurier (Spur)

Vincent Janssen admits he could leave Tottenham on deadline day as Stoke wait in the wings [John Cross‏]

各轉會窗關閉時間 (HKT)

德國 1/9 12mn
意大利 1/9 5am
英格蘭 1/9 5:59am
法國 1/9 5:59am
西班牙 2/9 5:59am

應該兩個都比熱刺搶哂

熱同車最後一日先黎鏈過 羅蘭迪 orio mahrez

Eliaquim Mangala isn't keen on joining Crystal Palace after they made a £23m bid for him. [@sistoney67]

成日想走但季季都走唔到

Riyad Mahrez has left Algeria's training camp and arrived at Paris Airport. His final destination remains unclear.

It's Spurs or Chelsea for Mahrez. He's in London as I speak. #deadlineday

Paris 去英國又近, 去西班牙又搞少D手續

到最後行行企企都係冇事發生既我一定大聲笑

Emil #Forsberg 🇸🇪: "When they sell him (Keita), I see no problem in them selling me." #rbl

係咪當一個聯賽既轉會窗關左，但另一個聯賽未關，
都唔可以係關左個d 聯賽到再買人？

關左無得買人, 可以賣人

BREAKING: @ManCity yet to make second offer for @Alexis_Sanchez but remain "very keen" on @arsenal forward - Sky sources #DeadlineDay #SSN

West Brom have rejected the chance to sign Arsenal defender, Shkodran Mustafi. (Source: @bbcsport_david)

#DeadlineDay

梅史達菲其實係唔係有暗病

究竟阿記唔買人係咩心態?

例子，巴買保囝

反雲

最後弱弱一問，sanchez to mc?%

All about Lemar & Van Dijk on deadline day. I'm told that further incomings for #LFC possible, not probable.

James Pearce

不是錢的問題，應該係山齊士最後都捨不得雲加

ABC de Sevilla say Real Betis are hopeful of constructing a deal to bring Arsenal forward Joel Campbell to the club

Southampton defender Matt Targett set to join Newcastle on loan (@DeanJonesBR)

爺爺:支持暴龍哥班人既全部要死

佢同perez都好慘

點解要reject

BBC: Aurier to @SpursOfficial should be done today.

今日唔done就出年啦

14世界盃彈開左，撚意粉撚英狗
結果就黎18世界盃仲沉緊

最後弱弱一問，車班高層全家比狗屌未

車狗幾時搶

熱狗幫手體測埋先搶

係巴黎體測左啦

搶條毛咩 最後一日先黎
條8婆同我含撚啦

希望奧利亞個工作證唔work啦

琴日咪pass左

尋日批左啦

等人大釋法

Leicester City have rejected a bid of £25m from Bournemouth for winger Demarai Gray. (Source: SkySports)

#DeadlineDay

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david

#THFC shock Llorente offer accepted #SwansFC - Chelsea close for weeks but no bid accepted. #CFC set to counter, outcome too close to call

車仔

15m太貴,10m得唔得

有出場都有好表現
衰在冇幫雲爺爺含 , 冇得踢

屌那星,個女人真係唔撚識做deal

Swansea City have had a 12m bid for Nelson Oliveira rejected by Norwich City. (Source: BBC Sport)

#DeadlineDay

We understand Rafa Benitez has made a loan enquiry for Southampton left back Matt Targett #DeadlineDay

Skysports

新謝拉特

both unlikely...

車連Llorente都冇鳩埋

希望係買唔到lemar所以買條呢友

睇到化哂

利Done deal左Lemar

D高層真係on9

般矛又買多件新ibe?
gray 27m

屌你人地話哂都係新謝四
比番幾分薄面好喎

Look who it is...!

老納做乜

呢件好過ibe啦

如果一開始冇傳lemar,會易D接受簽左佢

Chelsea will match Spurs offer for Llorente. Battle continuous.

支持史雲斯加價

打交啦

#AFCB bid £27m for Demarai Gray earlier this week. #LCFC offered Palace £15m for Townsend. #CPFC said £17m + Gray. All rejected #DeadlineDay

跪求馬列斯轉會成功
唔好再係李斯特城浪費時間

條GAP咁大

Gerrard

Official左未

未

Alex Oxlade-Chamberlain's move to #LFC will earn #SaintsFC a couple of million - % of profit was clause in deal taking him to #AFC in 2011

修收利狗錢都收到手軟

原本諗住咁老岩價就放
點知竟然仲有人爭
咁都唔加價就對唔住自己啦

VVD應該會留隊

West Brom have made a £25m bid for Tottenham's Vincent Janssen. Yes, you read that correctly. £25m. (Source: ESPN)

#DeadlineDay

Dortmund want to buy Iñaki Williams from Athletic Bilbao. The defender has a €50m release clause. (Source: AS)

#DeadlineDay

defender

唔係翼黎嫁咩

翼鋒
前季好sharp但上年撞牆期

Manchester City teenager Jadon Sancho is set to to join Borussia Dortmund, reports @garyjacob

有腳都25M

Stoke City FC‏
#SCFC are delighted to announce that skipper Ryan Shawcross has signed a new 4-year contract, committing him to the club until at least 2021

Keith Downie‏Verified account @SkySports_Keith

Newcastle reluctant to let Dwight Gayle leave until they get replacement. Remy, Perez & Ings all put to me - understand Perez most likely.

#Chelsea-#LasPalmas, deal for #Remy in final stages @DiMarzio

Joselu

無衝突

Sky Paul Gilmour:‏
Jonny Evans is with the Northern Ireland team as they arrive at Manchester airport ahead of flight to San Marino #mcfc #afc #gawa

唔走?

真快手

條女好似幾好J

2個鐘之後就Done Deal 架啦

No bids in yet for wantaway Virgil van Dijk. The clock is ticking... #deadlineday

David Ornstein‏ @bbcsport_david

Chambers told by #AFC end of last season no guaranteed place, door open, offers welcome. A month ago all change - Wenger wanted to keep him

即管睇下佢有冇得踢一隊

Riyad Mahrez is hoping Barcelona come in for him today as a deal for Philippe Coutinho looks unlikely.

佢真係好撚煩

fifa成日買佢

條友發完夢未

直接去疤塞office門口等啦

佢而家係咪根本冇人出價,只係呆等

世三復出當簽左人算啦屌
屌你老母垃圾高層

willams 又係fifa fm 妖人黎

上季好撚廢

Arsenal boss Arsène Wenger wants to sign Julian Draxler from PSG before the window shuts. (Source: Telegraph)

#DeadlineDay

山神 stay or leave?

佢去阿都只係愈踢愈沉

Told it's quiet at Southampton and not expecting a busy day. Stance over Virgil Van Dijk remains the same. #SaintsFC #LFC
BBC

Arsenal will not accept a cash only offer for Alexis Sánchez today. They don't have enough time to find a replacement. (Source: SkySports)

今晚等睇連鎖效應
疤 利 妓 李 鏝

熱狗賣人都賣成90m

Breaking | Arsenal are in talks with PSG for Julian Draxler, who are not ruling out a sale, according to The Telegraph

鑊加都50啦

BREAKING: According to Sportbladet source @Alexis_Sanchez has undergone medical at @ManCity
#afc #mcfc #deadlineday
aftonbladet.se/sportbladet/a/…

點知最後全部都傾唔掂數 巴利阿一齊含撚

軌表示已經含左成個轉會窗

簽到呢個嘅話山神拜拜了

BREAKING: Manchester City have made a final bid of £75m For Alexis Sanchez [Matteo Pedrosi]

簽 Q 到咩

Draxler 山狗 250 古仔 馬列斯

雲加咁都唔接受就死得啦

連洛蘭迪都爭唔贏

一年約75m

放啦屌

雲爺爺想要人

全世界迫害軌

拎住75M買過啦

睇得出佢好想要

佳

呢單野真係太好笑要過嚟食花生

100分 一定係今個轉會窗嘅最大笑料
得罪咗三間大球會fans

Sky sources: @arsenal have rejected a £20m bid from @LCFC for defender Calum Chambers #DeadlineDay #SSN

條撚頭快撚d走添啊

雲加就係話唔夠時間搵第二個

直接頒比曼城喇
洗撚哥狗教咩

75m包唔包250
利申：想睇佢做三家性奴

Matt Law: Chelsea have made a new bid worth over £30m for Danny Drinkwater. Around £27m plus add-ons I'm told. Over to Leicester #cfc #lcfc

頒比曼聯先

Chelsea have made a new bid worth over £30m for Danny Drinkwater. Around £27m plus add-ons I'm told. Over to Leicester #cfc #lcfc
(Matt Law)

佢得罪阿記同車姐

贊仔係妓俾人遺忘左

今季打和，雙冠軍

利迷唔想要佢 係佢自己要死過黎

條垃圾走埋都無人知

Everton and Newcastle are in talks with Arsenal over Lucas Perez. Sticking point is the fee [Guardian]

幾隊都急到瀨屎

利迷唔要 但高普要喎 人地都收小左人工啦

李城俾比拆骨 唔爭在傳埋華dee la

愛先勁 net spend得 £4x m
一個lukaku真係夠

我要呀

Ed Aarons‏ @ed_aarons

Everton and Newcastle are in talks with Arsenal over Lucas Perez. Sticking point is the fee

雙冠軍

22 同12 竟然揀後者

淨係數到二間

雲加狂放人去英超隊想點

6年入9球既翼

唔想跟雲加牙

老馮要去車路士架咩

冇得出姐 打中場中一定勁好多嫁

又自己ff利迷唔想要

阿accept 左個bid 軌又唔夠人 變相以為老馮

Lm睇新謝拉特

下季可以控制英超排名

Daddy睇黎收手等冬轉

今晚早d訓吧啦

講左冬轉都唔買

100分對利同高daddy嘅愛超過10萬鎊啦

ON PSG都要面對FFP 你出75M買戴斯達 PSG仲唔狗衝?

The challenge for #Arsenal with Draxler is convincing the player. #PSG ready to sell for right price but the German wants to stay in Paris

ON9 PSG都要面對FFP 你出75M買戴斯達 PSG仲唔狗衝?

佢話下年夏轉淨係買一個添

我諗起HxH個希索加
要一手摧毀自己慢慢建立既野

所以曼成可以幫PSG分擔下 用阿記做個中間人

OFFICIAL: RB Leipzig have completed the signing of Kevin Kampl from Bayer Leverkusen. He joins on a four-year deal for a reported €20m.

屌你老母死摩狗

諗住有伊巴就夠
好心換走盲啦

咩杯都無⋯個add on ...係無意思架wor ><

幾靚仔

勁野呢個

Mahrez will wear the same colour this season but different club @DZfoot

個陣齊晒腳仲想要邊個

屌你老母還我路蘭迪

好MK=.=

?

應該比多次機會shaw

再唔得先買

最後都係要番紅牛 不過係萊比錫

轟

樸茅

我都覺
老老實實我寧願睇多d青訓踢好似Andreas or Lingard踢好過買多隻翼

鑀

傑志

同100分一樣

冇左盲就心足了
等緊rojo Shaw復出

Stay ar on99

又話自己英文5星星 ?

謂緊阿技一野出75M買戴斯達咪得 D錢由最城果到黎 (賣山齊士)

Lucas Pérez is the most likely out of Danny Ings and Loïc Rémy to sign for Newcastle today. (Source: @SkySports_Keith)

#DeadlineDay

雙曼開league 前已經夠人夠料
唔係有咩大減價都唔似會出手

Not a London story but am told Burnley move for Gabriel Barbosa collapsed over failure to secure work permit in time.
(James Olley)

去般尼會踢得起咩

Wilfried Bony prefers a move to Italy over a return to Swansea. Verona have made a loan offer. (Source: @skysportsjc)

#DeadlineDay

Sky in Italy: WILFRIED BONY prefers move to ITALY over a return to SWANSEA. VERONA have made a loan offer. #DeadlineDay #Swans

Virgil Van Dijk is training at Southampton's training ground today. By himself again. (SkySports)

意大利racism唔係好勁咩
佢仲要黑到咁

If a bid goes in for Virgil Van Dijk today then Southampton will reject it. (SkySports)

修頓真係企到好硬 到底點解 留底都無心同你踢啦

走得太多人，要做下樣

唔想再賣比利
不過估唔到車阿鏝都唔bid

如果係我修頓球迷情願佢高價放左佢拎黎買人好過 留住又用唔到 下次又未必賣到咁高價

好撚刺激

擺多陣就肯踢架喇

Krychowiak signs for WBA
Renato Sanches set to join Swansea
Gabigol's Burnley move falls through
Hard to believe this isn't @FootballManager

都是巴呀

@LCFC have had NO contact with @ChelseaFC over @Mahrez22, according to Sky Sources.

新新尼馬要踢般尼

你睇下近幾年修俾猁買走幾多人先啦
Clyne,Lovern,Lambert,lalala,Mane

Done deal

馬列斯

佢早一個月遞紙既話車一定ALL IN佢

屌佢老母呀

修頓近年同你做咁多生意 放咁多人比利 利都仲要用咁既招數去壓價同唔尊重修頓
條氣仲未gur咪唔放囉

猁狗唔搞咁多小動作
vvd踢緊啦

慘

猁狗唔搞咁多小動作
VVD轉左會啦

修頓啱啱易咗手 搵人祭旗立威 唔係你話想走就走啫

陰鳩公
去疤塞門口等啦

VVD流住利記既血
唔係話唔比走就唔走的
法官見

換左個新人搞轉會

不過利唔落bid 係因為份statement應承左唔再求購vvd 再落bid 修仔會再告利 利怕撚左 所以價都唔出了

買人點解唔正正經經買？
下下都要好似疤咁濕鳩出術先開心？

100％ stay 啦

你都on撚柒鳩閪
連加特你都講得出就知你on9啦

借定買

買到就得啦

吸傷王

1001